有個傻仔係屯門新墟唔見寶藍色銀包

內有身份證 Burberry 內有紋名
有冇手足見到?

落左地半個月都冇呀

希望佢出現返啦 入面有卡片call 我丫

推

可厚酬 只求銀包回家

嗚

tui

新墟都好大喎

不過唔方便講就唔好再縮窄範圍喇
pish

幫推 希望你搵得番

似係v city 對正仁政街附近跌
個陣拎過出黎拎膠布
收返埋就唔見左
多謝你

厚酬

希望有人類執到啦

多謝大家幫我推

請問大家有冇咩途徑可報失物？
報左大消物 但可能接緊放學未會post
可增大搵得返既機會